覺唔覺越來越多政棍，9upper都借我未來撚報告博上位呀？

班仆街睇撚完我幾個未來人報告就抄鳩我post, 然後就當左係自己講，攪撚錯呀屌你。

燒山條撚樣就好明顯睇撚左我個未來撚報告4啦，我9個月前已經話明美朝唔會打啦，你依家抄鳩我當撚左係自己講呀，我屌你呀燒山。

笑鳩下你扮未來撚先

泛民打手未來撚啊廢1月尾話想全職炒股。2月恆指就大跌4000點

LIHKG @ Android

[/quote]

全世界第一個話阿Trump會連任，有條鬼佬睇左我未來人報告又抄鳩我